【國事】27/8 香港重光紀念日儀式 Hong Kong Liberation Day

各位香港市民及好友，今年的香港重光紀念日儀式將於2017年8月27日，星期日於柴灣哥連臣角道西灣軍人墳場舉行，悼念於香港保衛戰中捐軀的英國、香港、加拿大及其他盟國士兵。儀式於上午十一時正開始。本會歡迎所有香港市民參加，一齊認識這段香港歷史。

本會將提供穿梭巴士服務由筲箕灣地鐵站惠康超市門口上車（頭班車開出時間是早上十點）。查詢：請發訊息到 91924630。

In Remembrance and Commemoration of the 72nd Hong Kong Liberation Day and Those who gave their lives for our tomorrows, of the British, Hong Kong and Allied Servicemen, The Patron and Committee Members Of HKMSC Association (Former Hong Kong Military Service Corps of the British Army General Service Corps) kindly request the pleasure of the company of the Hong Kong citizens at a ceremony to be held at the Sai Wan War Cemetery, Cape Collinson Road, Chai Wan, Hong Kong, at 11:00 a.m, on Sunday, 27 August 2017.

(Shuttle bus service will be provided. Boarding location is outside Wellcome Super Market, Shau Kei Wan MTR Station. The first bus service departs at 10:00 a.m) For enquiries, please Whatsapp 91924630.

Need poppy?

yes

推

香港電台：香港保衛戰

香港華籍英兵樂善會被迫港共政府強迫刪去華籍英兵4字

咁撚仆街，改歷史

JOIN

幫推

join

幫推

順手宣傳下呢位巴打嘅idea

我覺得呢種類似反滲透共產黨嘅方式都幾有趣，可惜開左係政事台無咩人睇到